「811警察暴動」罄竹難書

首先希望各位 之後提起今日/今晚既任何一件事時
一律用「811警察暴動」事件黎形容

大家記住佢地今日「811警察暴動」做過d咩
歡迎大家加長個list：
1. 縱容福建黑社會打記者及市民 公職人員行為失當

2. 假扮示威者 煽動暴動

之前所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈極有可能全部都係佢地自編自導自演
被控暴動既示威者應以此為最有力既合理疑點
3. 射爆示威者眼球 意圖謀殺

4. 蓄意傷害無反抗能力之人士

牙都比佢地撳爆
5. 插贜嫁禍示威者

6. 地鐵站內射催淚彈
不跟從指引 係室內放催淚彈 意圖謀殺

7. 極近距離行刑式掃射示威者
同樣係意圖謀殺

812 最新

1. 荃灣綠楊 縱容白衫人接力 無差別攻擊 公職人員行為失當

我不會叫你們黑警，也不會叫你黑社會，因為「香港警察」四字已寫入歷史書，將永遠專屬於你們這班罪人。

請不要妄想，你們所謂的「任務」會有完結的一日，不會的，就如香港一樣，

香港已經回不去了，永遠也回不去了。

你們和你們的家人，也再不會回到平淡的生活，因為香港人無時無刻都會想著報復，每一分，每一秒，我們不需要什麼gear ，也不需要什麼黑衫，我們的報復將會是無聲的，讓你防不勝防。

我們不會哭，不會怒目相向，我們會笑著，因為已經沒有什麼可以失去。

推

太古大屠殺

海牙軍事法庭，美國民主法案

葵芳恐怖襲擊

update:
8. 推示威者落電梯 意圖謀殺

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未有人聯絡 未知邊間警署
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享
已fc

北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
太古站 1米極近距離行刑式開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
尖沙咀 少女遭射爆眼球 永久失去視力
尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
屯門 市廣場無故拉人
旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
深水埗 路中心私家車捉人
荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
葵芳站 站內射催淚彈橡膠彈
銅鑼灣 扮示威者混入人群搞事拉人
銅鑼灣 插贜嫁禍示威者
全港九 蓄意傷害無反抗能力之人士

An Eye For An Eye

721

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

係恐怖襲擊

人人都係文宣組！文宣圖集中post

「811警察暴動」

Push